【推到完場】法證先鋒2（十）

頭香

大家都好谷氣

前夫幾型棍

Not match

播windows media player

好似個個都食左炸藥咁

每一個新post 禮拜都要祈願今晚有仍等你聽

聽咗1次仲要再聽

見到Windows Media Player即刻笑咗

好鬼基

Ivan好貼心

兩條中佬睇戲

做兄弟好易搶埋人條女架

見到KFC 個牌

一句半咋喎

gay

皇后碼頭

好gay

皇后碼頭都拆埋

KFC

睇到打冷震

lm

追憶～～～～～～

而家全中環都冇KFC

係咪痴線
唔集集播一次點對得住我地捱夜追

好似第一次聽咁調皮嘅配樂

間coach而家都變左adidas啦

重置無期

你話唔係特登拆咗佢去殖民億化真係搵鬼信

依套係咪橡膠早期拍既野黎？
d演技生硬到，唔怪得有個咁既名

政府過左海就話之你

邊皮港澳碼頭都有嘅

專登起條繞道就係為咗拆皇后碼頭

港共政府

當初話重置個海皮好似話比解放軍

香港真係變得好勁
好難想像將來老咗 望住嗰陣既香港 回憶今日既香港

新力清啤條女邊個黎

呢個係咪TT?

tt

yeahhh

係咪tt黎

mk

華懋中心咪有間上樓囉

港澳碼頭叫上環啦

到依家都覺得佢唔識做戲

可能到時香港人被政府迫遷晒
留低只係有新香港人， 唔會有人覺得可惜

根本未好過

零零舍舍有一張櫈喺度

嘩 我咪要好驚

上輯d節奏快好多
同埋今集d case暫時好似無咁緊湊

今集都唔係太多大boss

要搵野 感情戲
阿佘ready

係law霸好啲

怒火街頭算好d la

追憶

好GAY
有女都唔要

不過啲巴士路線牌寫住港澳碼頭係中環

娛樂行嗰個位仲係jil sander

呀佘春心動

有無人記得通天幹探
我覺得佢都算係咁
可能主要係睇陳豪黎姿

想睇章記同小說殺人案差唔多質素嘅case

覺得可惜 得返我地呢一代
母語變咗普通話 要學粵語同英文

今晚仍等你好穩陣

Sony ericsson電話

係

入球入球

空門點會唔入波呀

SE都要收皮
係TVB落廣告都冇用啦

可能最後一秒收到新線索
梁炳秒入禁區

SE真係好可惜
雖然我以前淨係用nokia
但SE真係好靚

屌你啦

牙sam

Sam好似最後都真係搵唔返

左邊耳仔有粒嘢

喂呀
唔好烏鴉口

阿佘早已預備

唔知由幾時開始，每集最後嗰一節，都喺度討論邊個入波

其實kfc喺呢套劇嘅作用係咩
見到佢有8成時間都係溝呀蛇

honeyman巴打

SE Walkman 電話個期都好成功既

死 似純音樂入波

分薄添sir劇情

是咪要放低丁丁發展新戀情

破炸彈案
一黎就強勢登場

可能就係來溝女

鍾嘉欣

咩歌入波仲難估過劇情

善琛一丁個名真係好柒
聽到打哂冷震

我覺得係純音樂成功爭出線

十字跳避炸彈

長髮小柔

edmond 埋緊門

想聽番扑野歌

老土到

好掛住madam梁

你繼續你既忙碌

小柔幾時返

禁區殺手

有！

準備扭過龍門

鍾嘉欣鬼魂現身
恐怖bgm

純音樂成功入門

起歌！

yeahhhhh

仍等你入波

阿佘 起腳啦

好表白feel

屌 又用黃色filter

起歌呀！！！！要起歌呀！！！！

GOAL!!!

仍等你~

又嚟魔音

仍等你！！！！！！

GOAL

魔音

心動啦

仍等你

連入2粒！

2：0

又仍等你

呀呀呀

Wow

屌 竟然入球

仍！

屌，梅開二度

仍等你～

1 同 90分 各入一球

蛇聽到仍等你都準備走

阿蛇梅開二度

仆街佘!

首尾呼應！

呢幕+首歌

hi

直到再吻著你

早段同補時階段入波

聽到扯左

英國馬幾時一腳踏兩船

好正

感覺像聽到我摸

其實點解算魔音?

痴撚線

感覺像聽到。。。
我麼

因為好好聽

一起歌就推到勁快
古仔都俾人推到攞獎
阿蛇有無機

又要等聽晚

不過依家袋鼠花開始收皮

我摸！

邊個不斷負評

Madam Ma唔好咁啦Ivan對你咁好 唔好再望Sam啦

好電影海報

空門飛機

大家繼續聽

因為難聽

我地都得香港政府同一班 同大陸人結婚被 呃身份證 大叫救命嘅香港人
冇佢地粵語都唔會消失得咁快

餓魔！

屌

尋日播左好多次

梁柄 扑野歌 魔音 恐怖bgm
每晚都好糾結

佢同呀Sam咪幾襯囉

放心啦 ivan好快收服佢

但係唔知點解硬係覺得呢首歌中間cut嘅位好奇怪

明明有男友 就陪多啲人地啦

愈聽愈上癮

佢哋兩個係夾但係淨係可以做到知己

唔知嚟緊有冇機會hat trick

想聽扑野歌 好耐冇播

汀汀送既野唔見左，釋懷左，咁係咪要同218爭女？

小柔

掛住madam

我知道 但係見到bell咁 戥Ivan唔抵

扑野歌係全能tim 同小柔主題曲

一樣片尾曲 阿佘呢首正常同好聽好多

小柔唔喺度 播嚟冇意思

「幫你儲起利是錢」
「轉個彎就到」
「先通過後修改」

結局先番嚟結婚

啲收銀 變曬有口音啊姐
將來我地都一把年紀 你死你事了
反正昔日香港已經唔存在

鳳凰四重奏有無重播過？想睇番

之前晏就好似有番播
想睇陀槍師姐

應該好一段時間都冇扑野歌聽

無睇一晚啫 咁就miss咗仍等你

琴晚仍左了

Viutv 罪光燈有法證個專家做嘉賓

等今晚啦

今日首名入球係邊個

GOGOGO

如幻覺 誰像被騙麼

小柔幾時返嚟

Yo

新恐怖bgm?

開波開波

永遠都係心裡面

添蛇應該同alphago鬥

Maria

又想當年

原來佢哋鍾意返屋企唔除鞋

追madam啦

全能程度:tim sir>>>sam>>>>>kfc

頂全能sam&tim

呢套劇啲人都係

空窗期

tvb劇好多都係

咁快3個月即係小柔好快返嚟

重案八婆好關心守門員

依家又扮撚哂野

一轉身個樣勁驚

大佬要一齊共事架

點知真係中左

守門員個鵪鶉樣

仲要呀頭黎

你睇西方醫學wo

最後武士

臨急抱佛腳

咩料

依家仲興緊

佢地呢pair好好笑

阿廉伯咁好肯再養細路，就唔好食咗蔥頭菜頭啦

三點式

但你演緊戲喎

著bikini

慶祝

三點式
衝口而出之後係到兜

守門員

個bgm
咁撚正，好match

返發期

冇得睇易wrong著Bikini了

係醫生面前攬

守門員clean sheet

攬攬

鬼馬bgm

廉伯幾時溝少芸

07年興呢種髮型 唔駛gel

屌你笑死我

6歲妹妹

兜唔到

7歲 唔係6歲架啦

廉伯戀童

7歲都係

都係差唔多啫

第二輯變左愛情劇

明知係戲，但都鄧呀廉高興

第三輯陳茵媺露Bra

龍蝦丸呢

小柔好似都冇英國馬同班下屬咁frd

笑死

咁有錢

唯唯話唔應賭

男人老狗咁縮骨

英國馬又請食飯

依幕加咗幾多收視點？

廉伯最後都係唔使埋單

好似好耐冇出牙fred

ZO2

咁Yvonne呢

tim sir就咁pat低支pipette喺個flask到

Sk2？

蔣志光

袋鼠花仲好啦

物管師

重以為有袋鼠花添

我蔣志光絕對唔會炒人兩次 twice

一個阿球 一個阿奇 一個阿福

用袋鼠花仲好啦

但唔登記訪客係可以即炒架喎

開大棟門抵炒啦

擺得咁整齊

擺到display 咁

都幾似清水健

浩南哥折墮到要老爆

上一輯個飛髮仔？

曾浩南個髮型好正

madam ma: 無袋鼠花＝垃圾

以為得我一個覺得似

個眼神

呢個女人冇撚用

madam ma: 咁我推薦你用extra firming cream 無果酸架～

屌佢老味 真係想車巴佢

條港女真係又蠢又閪

個港女變臉快撚到

隻臭雞變臉快到

屌個老母好笑

好日本男妓feel

同我上大陸揼骨

純天然 紋都少啲~

又話個攝影師難book，結果拍埋啲咁嘅垃圾想

有咩成份㗎 ？

嫻姨: 你今晚先殺咗我個仔

袋

袋鼠花

攝影台中上水平

咪袋鼠花囉

話時話 大龍生刑偵四都係同阿蛇做父女
仲要齊齊坐牢

樂曈

袋鼠？澳洲嗰啲呀

六筒

袋鼠？澳洲個d 呀？

袋鼠🦘？澳洲嗰啲呀？

二打六真樂瞳

笑咗

個Winnie the pool幾靚wo

特登壓低把聲
仲戴colour con
勁明顯

唔係 係袋鼠花 天然架～～

慘慘 阿余又通宵冇訓教

爆竊案都關法證事？

入嚟想刪登記紀錄？

失竊案又call法證，timsir真係好唔得閒

MP三

因為傷左人

個2個證人以前都係做放學icu

咁有留低指紋 應該都關佢地事

鑑證連鎖都識拆

個賊會唔會咁on9有cctv都爆

法證好全能

用左一排 紋都少d

何嘉裕、陳佩思

話時話呢單案真係幾悶

呢個媽咪廣告好恐怖

原來麥炳係中咗愛滋病

妙手3 姚嘉莉個角色名牌

妮

以為係鐵面陳

法證IV監製梅小青搵湯洛雯重拍黃心穎戲份！

真係以為添蛇係madam ma上司
做警察嗰份做到咁撚落力

睇cctv點會睇實架

我覺得係業主監守自盜 會唔會呢？

搜證bgm

所以俾多份糧比全能tim sir仲好

蔣志光會唔會嫌疑最大？

全能

但佢一開始點行埋去

痴撚線 中醫都識

中醫都識

中醫都難唔到全能tim

tim sor

你咁又識

佢係咪背咗本百科全書入腦？

喱單案真係好鬼悶

全能Tim

一入嚟個個望住佢耳仔

應該係佢寫

不愧係伊莎貝拉群睇中既男人

佢就係百科全書

炒人就係唔使理由

義仔式r頭

我睇中緊係正

魚子明有古惑

第一輯佢老婆就係俾個黃綠中醫搞死

痴撚線 病理都識

蔣志光同子明叔

姜子牙

係wo麻黃素

正常人唔係叫「管理處」㗎咩？咩會叫「管業處」

何以見得

D 廢老tone

唔係比個清潔啊嬸（玉姐）搞死咩？

Bna

BNA

關有睇警訊咩事

我有睇警訊

我話冇做就冇做

港男又柒

記性差

而家咪拎

高鈞賢永遠俾疑犯屌

BNA先啱

阿伯好好戲十足十廢老鬧d後生

乜嘢人都可以串高鈞賢一餐

佢老婆個嘴白到

郭峰

球叔老婆個樣都好病下喎

好蒼白

佢老婆冇錢醫病？

好好人

好好客

郭鋒啲戲好好

啊蛇邊忽似看更係同事

佢老婆對3唔識7都咁好人

早一兩年佢老婆走左佢勁傷心

咁樣帶人返警署都好另類

鹹柑桔

咁好既個老婆

似物業管理啲主任同經理

有個咁靚既看更 管理處應該好撚忙

老婆好生面口

番警署整雪櫃

第一次見人，就話人有kam kam,隊樽咸柑吉比人

回禮送袋鼠花

諗起第一輯嘅班蝥素

咁拎罐鹹柑桔走係咪受賄

仙神人鬼從今定
不使朝朝墮草萊
太上元始天尊敕令
五方之神來受命矣
此乃 封神榜

嬲優好樣衰

原來郭峰就係幕後黑手

玉姐

我記錯咗麻黃素

係霍景良

仲有一節

究竟係emdond、姣蛇、定係啊哦餓入波呢

恐怖BGM
因為奇叔好似就香

係韋磊

我買娘炳

今晚應該冇仍等你

呂不韋

球叔個樣好L慘

嗰陣tvb都仲有啲人性
而家60歲冇工做 呢句說話應該唔會講

佢呢個造型唔似60

阿蛇同佢做過兩次父女

326蚊

326蚊咁準確

莫經理

郭鋒好撚好人

等我以為佢拎錢救老婆

嘔第一個賊個碌野

edmond 直入禁區

呀蛇今集肯定無

我真是分唔到

Madam成日保護袍都未著哂就衝入黎

變左睇bra

又嚟windows media player大法

都有呀呀呀呀呀同edmond爭

Match

梁漢文入禁區了

又windows media player

誤殺了

恐怖bgm應該入門

死埋人
好難有魔音啦

好似話高度
所以唔關foking事

頂

奇叔d 戲

好撚滑稽

郭峰撚有1.79

emdond同啊哦餓已經入咗禁區

奇叔被打個樣慢鏡

仲票播兩次

現實警察： 控告個食蕉傷人殺人兩項盜竊， 我哋收工

個表情誇到

禁區爭食

Emdond係咩？

買齋bgm

梁漢文

終於有死者了

呢一幕有啲印象

郭鋒d戲真係

Edmond準備起腳

fucking leung

做呢啲又做得好
做fucking leung又做得霸氣

今晚冇仍等你

成班問心都知郭峰唔會殺人啦

禁區外施射

lift cctv咪得
不過時間都夠

佢老婆似就會死咁

屌，好好戲，個受委屈樣

成班人真心想幫郭峰

郭峰啲戲真係 仲有霍景良

啊啊啊goal

埋門飛機

恐怖bgm跑出

最後炒飛機

梁漢文又炒

恐怖bgm

個片尾音樂搞到林文龍似兇手多啲

音樂幾恐怖

林文龍又黎料

番工簽到咪得
or 電梯cctv

Goallllll

恐怖BGM入波

呀呀呀呀呀～

首名爆冷

啊哦啊哦goal

edmond撻Q！啊哦鵝頂入！

BGM有啲進擊的巨人feel

啊呵阿啊哦

Edmond下場努力啦

有冇人可以搵到呢首恐怖bgm既名?

真係好好睇

但證明唔到佢入左屋 佢都可以走去火煙門落返樓

好似得廢青閒情個個冇再detail

tim sir 既極限已經到左 輪到dr koo 發揮

果時仲未叫樂瞳

呢啲配樂會唔會係youtube搵到

啊喔哦

啲恐怖bgm好正啊

恐怖BGM goal

林:我可以證明佢唔係兇手，因為真正兇手就係我

上星期美女廚房先重播完佢大戰JJ

不過頭先嗰幕其實夾梁漢文首歌合適啲

始終唔係乜嘢 震撼畫面

終於改返名嗱？

富仔，係佢啦，頭先眼神有d奇怪

第2個嚟架

有睇頭咩

孻姑三點式都想睇
守門員到底有幾飢渴

群姐聯合軍

成日俾片尾曲嚇一嚇

番工就係兇案現場

屌係wo

不過除咗失婚婦人易wrong 好似冇乜邊個可以食到

食菲林啦

有冇人記得點解球仔唔係兇手

高度就是一切

tim sir係唔會有極限

最低限度有三個群姐

開波

edmond

發覺誰分秒暗藏背後躲

逃避不出鑒定結果

開波～～

阿伯上集唔係有個老婆咩

突襲恐佈BGM！

首歌真係好正
唔係仍等你應該多d人會留意

而且啲詞又貼題，唔罐頭

全能koo

個閉路未郁之前都睇到成條廊
即係會睇到佢行去郁

Dr koo中醫都撈埋

用腳夾住
倒立打落去

Tim sir都係
兩本百科全書

左手反手

唔比人左手反手

全能阿sam

全能森

佢係屋企走去返工 中間點都有cctv有機會影到啦

當一切毫無頭緒
就要回歸基本
聽完即刻出咗d水

羅卡定律

全能tim sir好撚正

其實現實一個督察會唔會出入法證部得咁頻密

仲唔係蔣志光做

橡膠真係好young

現實會叫球叔認咗佢 夠鐘收工

有戲飛就代表有睇架咩

戲飛買咗可以唔睇架嘛自己都撕到啦

申請左搜查令先啦

佢個盆唔係有條不明毛髮架咩

懶醒

好八婆，水晶唔可以比人掂

咁拉法都唔斷

又噴

tim sir 水晶都識

係血液既反應

蔣志光好演技！

詹士安

好似玩緊逆轉裁判
周圍噴luminol

西手鏈

炒孖展輸左錢

又係錢作怪

管理處爆格, 座樓d業主都幾黑仔

呢單案好無聊

日防夜防原來家賊難防

其實洗乜塗 偷完放返去咪得

爆格都唔戴面具

真係叫去死

偷野仲敢係人度洗面 不如上埋人張床度訓

仲以為又有得睇奇哥d 戲

做嘅所有野好周密咩

搞咁多野 偷果幾皮

係好可惜

小柔終於出現

小柔終於改左個死人髮型

呢個編劇寫親俾阿佘啲對白真係好老土

根本就唔駛扑奇叔
屌你點會走得慢過個阿伯架

Madam！！！

仲有扑野歌聽

Madam Leung

扑野歌

扑野bgm

tim sir全能無極限

越洋仆野

李詩韻出黎未
利申: 單案未睇過 睇d預告好似好正

扑野歌+長髮小柔
真係夢幻組合呀!

三文治咪一樣凍冰冰

呢d戲永遠係室內

呢句肉麻到點講出口

學校香腸餐涷 咁我親身請你食香腸餐 包熱仲要噴汁

覺得暖又戴頸巾

長髮蒙嘉慧

破完案如無新case就講感情戲=仍等你

扑野bgm咁都可以入一粒

清水健

添蛇做埋社工嗰份

少油唔係鍾意pina colada多啲咩

閪女人

未完
唔見仔

蓉儀

容儀！

容儀

容儀～～～

好多愛回家fans

單親媽媽咁鍾意搵啲賤男埋單， 賤男點會同你買單

讀心神探tim sir

容兒

啲社工正仆街

衣櫃裡的小孩

良仔啲戲

添蛇真係先知黎
好想幫佢含

喱個deedee幾cute

佢同ck真係極品

兒童心理學家

嚇乜野死媽媽
明明唔要個仔

良仔

神直覺

波比

條女幾正 熟女

估唔到個MK妹都幾錫個仔

良仔好cute

個老母仆街喎十

媽媽唔好唔要我

咁好戲

個老母變得咁快

閪女人d戲好屎

咁樣令到老母反省
tim蛇又贏

張小姐好唔掂

你老母唔要你啦良仔

睇死呢條女依家忽然母性大發
下秒繼續掟佢係屋上番去

小朋友好好戲呀

個港女真係變得好撚快

一家人呢個term，宜家難聽過粗口

良仔：我要同媽媽一齊

仲有食家 植物學家 棋藝師 偵探 中醫師 心理學家 筆跡鑒證學家

牙sam燶口燶面jm9

幾百蚊包你點會嫌貴咁有錢

jm9
明明個老母虐兒
保護小朋友而帶走佢好正常

廚師

玩killer嘛

嘩蛇做多咗喇

老母仆街一件事 但係個細路仲係鍾意老母 如果現實你有試過你就知社工有幾仆街

好似鋪鋪都估中
出術既

Ching係咪有啲咩唔好嘅經歷

呢單咁就完咗啦？

yeah新case

垃撚圾CASE

法證4橫掂要飛左黃心穎重拍
應該直情call返tim sir,dr koo返黎啦
依家個班底換咩都無人睇

Killer

啊余個單眼

阿余把聲真係好撚姣

Madam ma 最明dr koo

總知仆街社工冇好人

睇嚟嗰位社畜對你嘅心理創傷都幾大wo
有冇考慮過搵心理學家修補番以為啲因為社工而起嘅不愉快經歷？

反正惠康弘，廉伯，易wrong又仲係tvb

牙SAM有酒粒

4條友玩killer都好玩?

4條友玩乜鬼killer

好撚sweet啊橡膠嗰句

幾秒玩完

玩uno仲好啦

十分同情分

社工=報警撚
依家警察又射返個波俾社工
我睇唔透

靚湯會取代賓穎個位

入房4p好過啦

唔同範疇啫
啲福利service 野
社工會熟過班警察

原來牙SAM缺點係唔叻講大話

bell

好悶啊快啲死人查案啦

將一至三輯請返d人合埋去第四集咪算囉
第四輯啲人做返配角

呢集啊bell同Ivan 正常咗

只要你一日玩唔掂killer 你都唔會夠的個timsir 鬥 timsir 鬥 timsir 鬥...

大編劇？會唔會更多受害者

以為佢會話不如搵蛇c慢做

新case

大學小師妹
千祈唔好鍾意佢
一鍾意sam就死無全屍

李詩韻

李亞男

有司華力腸

撈sin ni係唔係er緊禾牙

李施嬅

臉紅

嘩屌詩韻bb全盛期

屌你聽親李亞男啲口音都諗起張繼聰

好高

導演啊

呀！你句野好嘈呀！

係咪嗰時撻著咗啦

識曹，又拍電影，我諗起曹總

諗起個監獄境

施華

李亞男d口音原來已經有進步

力腸係咪同曹生有路

Mbbs, llb搞學生報
真係好得閒

法4有c wa

好似cat lee食字玩左唔知咩

唔識玩

佢係咁笑rrrr人rrr哋啊

鋤D
打牌
仲好啦

法證4李施華追隨sam嘅步伐做法醫

李詩韻望望下有d似韓馬莉mary姐

李亞藍個頭仲以為係短頭髮

我諗起大家姐套校園三缺一, 又係講查案

嘉琪

瓜皮

占占

曹總專一好多

涼瓜皮?

個bgm做乜鳩

危險實驗女王

瓜皮幾撚正

瓜皮?

西柚汁都走音

竟然係梁嘉琪

有新bgm

下嗚嗚~

成揪女藝人一次過死晒

搵根叔做madam mui

涼瓜皮

花若葆

力腸都幾有心計

牙sam應該feel到c wa好恐怖

你陰我

八婆你𤓓禾欣

反吸

已經即刻追返哂咁多集 睇埋大結局

果然有潛力

呢個女人好不安

香港既司法制度
係你搵証據證明我有罪
唔係我搵証據證明我冇罪
by力腸

有個低能細佬
好似係

咁人哋讀 law 㗎嘛

又讀法律又讀醫科，果然真係做法醫

咪鍾意阿Sam
鍾意親都無好下場

李施嬅係咪奸角

有聲成段

唔好搞sam呀
sam留返比我含㗎

力腸

需要驗眼

瓜皮做戲不斷比人話戲屎 雖然係真
自此佢就無再拍劇 淨係拍學是學非
但個個是非精都上哂位拍劇 佢仲原地踏步係慘d既

其實阿sam 整死人嘅數量，
唔再增加都已經冇人超越到

所以10A入娛圈都唔算咩

我諗起scarlet同馬啟源

睇學警狙擊好撚憎佢

下面已經開緊台麻雀

阿蛇禁區stand by

記得佢回到三國扮諸葛亮個老婆扮柔弱睇到d人想打佢但佢靠是非精一舖翻身

等睇恐怖bgm截糊

最後一塊骨頭

唐姨: 三缺一呀屌

咁江若能煩啲

點解你唔係一個好人

蛇冧到

有事件發生,梁炳準備

今日戰況

扑野bgm上半場先入一球

魔音冇啦

Bobby 個樣

鏡頭搞事！

其實都唔識分林文龍算唔算有演技
明明木木獨獨 但做親頭腦冷靜既型棍角色
我又幾鍾意睇

好撚尷

三柴截住madam咁大膽

tim蛇好似發現到d野

呢個天台情緣

仍等你仍有機

點解唔係用粒星之所以光

使唔使咁多人跑gi1

西九重案要做晒成個香港既case

Bobby仔： I am watching u

Madam ma 露出馬腳lu

憑咩唔俾人入去？又高級過你

其實咁多年佢拍既角色演繹睇唔到有咩分別不過又唔叫戲屎過得去咁囉

世事都被Tim Sir睇穿

冇嘢逃得過tim sir法眼

連牙sam自己都覺啦

截住個SIP

今集tim sir = 社工

Tim sir自己上左岸成日食佢地呢3角戀花生

tim tim挑通眼眉

Bobby講到出哂面

d愛情線好悶

全能tim 又發威

tim sir叫sam唔好撬兄弟牆腳

等睇爆冷
唔係仍等你 唔係梁炳 唔係恐怖bgm

Bobby明明愛情白痴
無啦啦扮情聖

係喎, 可以更加專心食

起歌

噤早

牙蛇入波了

好多既氣

弓阿佘妅波

動心了

Goal

又奶啦

係囉快啲查案

好強既氣

如果係鐵探
蛇：我SIP，依度無人大得過我，邊個夠膽阻我！？

有機會入球！

入波！

我摸!

嚟啦嚟啦

21800000: 我當你兄弟 你俾帽我帶

好彩有tim蛇提炸今集bell真係好似sam先係佢條仔咁

由未開始食到後來madam ma

無感情線邊有魔音聽

中呀！

中了

未出字幕已經播到咁長

madam ma首名

林文龍十年前啲角色好romantic
不懂撒嬌開始真係不了

madma man:我憲委級你無權阻我

最後點 有無劇透
唔記得左

阿蛇代表 仍等你 袋鼠花

咦！

嗰陣梁嘉琪啲戲真係

份小說終於有新句子

恐怖bgm 直入禁區

未過白界

Madam mui =梁嘉琪

一個轉身....

係咪壓死左勞騷岳

導演叫咩名成日見但冇名

伍sir

今晚好多入波，球迷有福了

喊戲冇眼淚
蔡c貝演技法

終於冇粒星之所以光

條仔係咪伍蛇黎

你地要既兇案來了

呀Sam: 我唔想俾呢條女拍 d戲太屎

瓜皮把聲

原來未射波

伍sir個樣

今晚片尾係梁生

d戲

同尋晚利物浦差唔多

啲戲真係好撚屎

真係屎到唔想睇

咁都關貝貝事

正

呢套電影兩個咁爛演員，邊個會睇

死左

試鏡就要人喊到無法得止

終於有兇案

係喎

恐音入波

連黎sir都有份

點解把聲咁既

唔即刻cpr

WTF一秒死咗？

恐怖BGM跑出

好難想像現實咁既質素係力捧小花

時間暫停再殺人

最尾又係恐怖bgm

袋鼠花 1：1啊哦啊哦

唔做急救?

今晚咩歌都齊哂
主題曲
扑野歌
仍等你
恐怖bgm

啊哦啊喔哦goal

呵呵呵呵呵呵呵

cpr 都唔洗做

猁恐怖bgm 反cup

牙sam不如搵返madam ma拍

啊哦餓

恐怖bgm入番4球反勝

入球無效！

片尾成日哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你連登啲留言真係好撚好笑
一路聽住個bgm一路笑
屌你地

全埸入球
恐怖bgm, madam ma
2-0

有版你睇
捧張振朗
唔好同我講佢好戲呀

call白車 ！
都係tim sir講好啲

絲打心水好清我真係以為做戲 但之前個啲好差咩？

CPR啦，點做醫生呀

林文龍唔cpr

依家啲一線都係依個質素....

4-0

啊呵阿啊哦呵

Bgm 正

阿佘中柱！恐怖BGM補中

阿Sam : 我心中個主角係阿bell

利記反cup

你睇下就知 之後嗰d 都sweet到痴線

疤

一樣都係4粒

頭先係美斯瞓低

Sam：條女醒左仲大獲 佢做套戲女主角 我既心血無哂 到時我真係激死 緊係唔救

Bgm 比劇情重要

十年前想像唔到 依家就真係咁既質素

之前個啲都ok呀 我仲以為係因為佢地心結未解先冇咁sweet但講真佘同218真係幾襯

Sam: 早知唔賣個版權啦屌

啊啊啊啊啊啊啊～～～

Madam Mui把聲恐怖過Madam Ma

冇睇今集頭15分鐘
有冇人簡單講阿sam點證明果個看更冇殺人

個看更有五十肩 隻手冇力 唔會咁大力打得死人

Tim Sir係高級化驗師
原來勁難入，516人申請先請得16個，Foul走500個人
成個職系200人都唔夠

不過唔知點解睇落Tim Sir好似冇上司咁，一有事就即刻自己走出去咁

原來上Wiki睇返第一季有朱翁做總化驗師 好似諗返起又有啲印象

屌晏晝返工做做下野個腦都係魔音

瓜皮自殺定他殺

法証2已經有嘉琪

琴日冇睇
有瓜皮

原來有做CPR

個樣同而家一樣冇變過

牙sam你幾時急救過

瓜皮d戲

似係拎杯果個跟班做手腳

嘉琪啲戲好撚屎

呢段咁爛既演技要係咁重播

就1001準備開新

做咁耐都係高級

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)